其實香港而家算唔算內戰狀態

Is HK now in a state of civil war?

no,罷工都罷唔到講內戰

突發！香城online現已公開發售！

槍？

冇戰過 只係一直挨打被姦被殺

no

刀仔鋸緊大樹
邊忽戰？

港豬仍然每朝好似奴隸咁排隊入俾錢黨鐵返工 你話呢

你有冇見過內戰係繼續返工返學?

一日仲有人覺得遊行唱歌有用
一日都算唔上係內戰

完全武力不對等啊點戰法

你知唔知咩叫內戰